放棄愛情

沒法相戀依然 相信愛簡單

哇哇哇哇哇！你好

點解你要放棄愛情啊？

信唔過

可能你遲啲就會遇到呢

係咪就係你呀

非gay!